C.朗慰問高美斯：早日康復 歸來會變得更強大

11月4日淩晨進行的熱刺與愛華頓的比賽中，孫興慜（Son Heung-Min）放鏟導致高美斯（Andre Gomes）意外重傷。對此，C.朗拿度在Instagram曬出了自己與高美斯在國家隊的照片，同時祈禱高美斯早日康復，並表示高美斯歸來後「將變得更加強大」。

11月4日晚，愛華頓官方發佈公告，淩晨比賽中嚴重受傷的安達-高美斯成功接受手術，以修復踝關節骨折錯位，手術進行得十分順利。

C.朗拿度在Instagram曬出了自己與高美斯在國家隊的照片?

冇喎

story

圖

睇錯 C.朗慰問美斯

咁矮美斯呢？

呢場賽後有

我記得巴狗係咁屌佢廢
但c朗國家隊有佢
但侏儒球迷：葡萄牙隊友好撚勁

大巴拿,希古恩係阿根廷垃圾黎
去到祖記就CARRY C朗

矮美斯

呢樣真 牙朗腳風差士巴拿 Carry佢

有乜問題 你哋上面先笑緊美欺球會勁國家隊廢

佢喺巴塞真係好廢
呢個問題係人人都知，包括佢自己都知，佢嗰種踢到有心理病

係去咗愛華頓之後先踢返自己風格，踢返起成個狀態

講乜9